［屌你老母死黑警］利物浦停賽討論區 3

樓豬開po very fast

Slow

慢到

日落帝國成立左跨黨War-time Government
睇下點收科

新post要置頂

睇返聯賽榜
曼聯領先18位降班18分
仲有9場聯賽未踢
18位般尼矛夫最多可以攞到27分
所以數字上曼聯仲有機會降班

如果今年取消成績
咪變相令曼聯攞到下季英超席位
始終對其他隊唔公平

公道啲講句未打曬就係未打曬
99.999%護到級 即係未護到級啦
只要有數字上嘅可能就唔應該比個英超席位
話曬都職業波，唔應該咁兒戲

Very slow

Very fast

Coronavirus: Premier League set to push to complete the season
By Dan Roan
BBC sports editor

But weak

slow

樓主專業吸仇恨

講個笑話
販民

願英超歸利記

慢撚到

番去讀小學啦傻鳩 計數都唔識

咩料呀屌你老母臭化閪

slow，爆閘狗死全家，同黑警同穴而葬

上面咩料

嚇親

又有寄生蟲

爭埋草皮獎?

韓妹

屌又搵Post搵餐死
之前因為樓豬Post gay圖block尻左佢

Search 利物浦唔得咩

米拿真係好有趣

利佬回歸 晚晚打機

打到第三章停左
不過啲隱職真係好撚勁

睇完啲人入場睇土超，真係痴撚線，啲氣氛好到令人好投入好Enjoy
想問有無巴打入場睇過J-League，氣氛上如何?

有無利子仲打緊mon hunt的

你要陪打？

準備買動物之森

無問下
隻過氣驚唔出新龍唔想開

marvel個隻點睇
不過li期居然興仁王

等緊watch dogs 3

watch dog肯出online未
GTA online改少少就得

Fuck you we are Marvel

FM 唔洗錢

太多game來緊

唔好買行貨

唔洗出街

等ps5先打機

From soft隻新game elden ring傳過3月

無興

免費玩6日

夠幫利捧盃

頭兩集都無玩

2有睇達哥玩

個時我買完玩左3季玩到悶都唔洗6日

之前玩18, 部廢腦又laglag地
時間又放晒落足小
所以冇買兩季

宜家過下手癮岩晒

垃圾game del左

玩利輕鬆三冠,太唔真實,垃圾

JFFT

個人覺得仲好玩過gta 好期待3

好記得fm16用利搵到隻德國random人 15歲買返黎train 19歲開始幫我每一季起碼入40球連續拎好幾屆英超

同marvel既朋友都打曬丁
隻spm我都玩左3次

BTW 居然無人提PES
個fd唔知點解好鐘意玩

我
無聊會開黎玩下

黎緊隻對馬之鬼好似幾吸引

有無洗到冥赤
街場班ON9仔好雷

等the last of us2

其實是咪隻狼 DS咁
定無雙玩法

想搵人帶打
完全唔識玩 班fd棄哂game

音樂好正

去mh po搵人算
不過mh po個班好似洗完曬
隻龍好無聊 唔想整裝唔打好過

刷到齊珠已經唔想玩
好撚悶

明明以前玩fifa利係4星半，e+5星，好唔現實

反而想佢出返霸龍崩龍 呢d舊龍
或者出返雙金獅

D人話似巫師

如廢除今季英超，我利球員揚言：下季呼籲球員擺踢！

#46 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

笑左

呢件唔得仲有黑红白

剩係玩過fifaonline3 出到4

屌
點解公海報英超賽會想繼續比賽
但係啲人講到係利嘅錯

因為係公海

睇唔出喎真係

因為盲反利係潮流

唔差丫 我愛nike

笑撚死

都唔知搞乜

入去同樓主say個hi啦

乜水
我完全封鎖左

硬擦膠

當地時間早上10:30（香港時間5:30pm）英超賽會將會和20支球隊的代表進行視像電話會議。目前英超尚有92場賽事未完成，但由於歐洲國家盃已延期一年，英超有更多時間完成賽季，故推斷目前賽會希望盡一切能力完成今個球季。不過疫情的發展仍然會是賽季安排的重要考慮，以下是假如今季賽季宣佈無效，誰會大贏家和輸家的分析：

在冠軍爭奪方面，頭兩位的利物浦和曼城都是輸家，前者今季領先次名25分，只差兩場就能得到球會首個英超冠軍，但如賽季無效，他們就功虧一簣；曼城數字上亦有機會後上奪冠，如賽季無效，即令他們即時死亡。

唔好推

推

一早block左樓主 睇唔到

你叫反利手足情何以堪

講條友係獌黎 點收科

人哋一日開十鳩幾個反利post
少少technical error都接受唔到？

接受到 但真係好撚好笑

利狗肉酸我洗開post 咋

【 歐足協主席: 各聯賽不會以現時積分定冠 】

繼西班牙足協後，歐洲足協亦開腔表示今季不會就此結束，各聯賽榜首不會以現時積分定出冠軍。

近日外國多間媒體都報導指英超有可能提早終結，英超方面利物浦會因為現時位處榜首而獲得首個頂級聯賽冠軍。
歐洲足協主席 Aleksander Ceferin 於早前出席記者會則對傳聞予以否定:「有唔少假消息指UEFA建議各個聯賽即時停止，並以目前積分定出冠軍。我可以告訴你這是假的，我們的目標是完成賽季，以現時積分定出冠軍並不公平。」

此外，英格蘭方面今天二十間英超球會將與英超賽會進行會議，不過外界相信是次並不會有太大進展。

邊位ching黎

宜家搭地鐵又怕鬼佬口水又怕痴線佬汁液

又逼害

後面個人同個學生妹都無戴口罩

應該係好舊片

好掛住托尼叔

十年後有冇人會掛住牙虎

掛住佢啲教科書式插花 （反面）

已經有少少掛住卡膠

聽講係啦子

唔洗心掛掛啦佢就快返黎喇

The report claims the Blues have made contact with Coutinho’s representatives and have held talks with Barcelona over a loan deal for the Brazilian.

The deal would be similar to the one that Bayern have in place, with Chelsea required to cover wages and agree upon a season-by-season fee.

死去巴黎啦

假假地都拎過歐聯，退休實有啲名叔賽踢下

假假地都有個世界杯第2,好過軒

反軒

有時覺得今次肺炎個時間真係幫哂香港
將中共同外國人 日韓既缺點都顯現出黎
以前大家都崇洋崇日崇韓 今時今日身邊好多人發現原黎最高質 同優越既就係香港人同自己 ，特別係垃圾政府拖累下更明顯
對香港人身份既認同感提升左好多

俾d冇乜見過世界既香港人知道原來白人係咁on9, 唔洗再有自卑感

岩阿 以前都覺得美國好多呢啲垃圾 讀又唔撚讀 日日食訓痾吸毒屌閪

變咗台灣人世界第一

古仔唔會去轟掛，之前係咪拒絕過阿妓

馬交第二

非洲大勝

生活得唔太好 比清可唔可以詛咒下我

冇買利物浦??

1.001 個時all in 左1億落利到

北韓呢

腰斬唔撚派彩

我係利物浦人呀屌

食藥啦屌

睇過打比 水手vs前鋒 勁嘈 又唱會歌 真心好好氣氛

比keeper 著得唔得

又話今日足總開會?無消息既

中曬廢焰死曬

Yesterday
All my troubles seemed
So far away
Now it looks as through
They're here to stay
Oh I believe in yesterday

財務相麻生太郎稱不相信中國公布的疫情數據 日本打算與美國合作應對疫情

Walk on!

信果個都on9

負責與英國商討脫離事宜的歐盟首席談判代表巴尼耶表示，自己對新型冠狀病毒測試呈陽性。他在社交網站指，自己精神很好，他和自己的團隊會遵守所有必要的指示。

市場憂慮疫情影響英國脫歐程序，英國首相約翰遜早前表明，不會因應疫情延長脫歐過渡期，為英國及歐盟在年底完成脫歐所有談判增加不明朗因素。

仲搭地鐵

個會幾點開完？

無口睪好明顥係舊聞啦

連爾街日報：十大富豪全洗牌

新上榜全部眼光都好勁

進度良好👏🏻

抺緊身

又嚟

report左

PL statement: Football will not return before April 30th and the FA Board has agreed for June 1st limit to be extended indefinitely for the 2019/20
season

順便公開出櫃 慳時間

至少要再等一個月

出櫃了

比CHING話而家搭地鐵WO

歡迎

反利條路可以點行

明明係個紅色呔錫緊點解會變左係個餐廳員工錫

2句野黎
比我見到成架車無人有戴口罩, 我一定落車

5月先有波睇

上面咪有

是撚旦
係上次去油塘冇得揀先港鐵

典算呀
4月典算呀

呢個波幾時都有得睇

起碼FA 表示一定會踢曬19/20 唔會腰斬

睇30/4情況

歐洲疫情應該4月尾都未過高峰

波台反利手足去哂邊

又無街出又無波睇
生活仲有咩意義

翻睇2月29

有無咩新game 好玩

今年搞成咁 20-21仲會唔會開始唔到賽季

啦P

反利：利收買左歐洲足協

5月再上返水

十三機兵

比CHING話[而家]咁你就明唔係[而家]啦
識咁耐比清都唔熟佢把燈口咩

Ynwagram : they wont start next season until this season finishes wor

打撚到下年

波台可以點抽

Nike 捧盃了

如果七月都復唔到賽咁下屆歐聯點？

PL statement: "We are united in our commitment to finding ways of resuming the 2019/20 football season and ensuring all domestic and European club league and cup matches are played as soon as it is safe and possible to do so."

佢廷長得今季 應該會delay下季開季

咁delay得下季開季 下下季開季都會delay 無限loop

下季應該會縮短

踢少個盃

Delay delay再delay

但歐聯唔會等你

結果變左兩個月winder break

Former Cardiff City midfielder Peter Whittingham has died aged 35.

JP: Premier League confirm that there will no games played until April 30 at the earliest. FA Board has agreed that the season can be "extended indefinitely" with the plan to complete the 2019/20 campaign when it's safe to do so #LFC

歐聯九月開
最壞情況7月前都踢完
甚至乎直接踢 單循環小組 +一場過淘汰賽

仲咁後生

有無話30/6前踢唔晒會點

到時有冇人話冠軍隊踢唔足，冠軍含金量不足？

19/20聯賽踢到2046都照踢哂

歐聯霸係未仲未有定案住

如果踢到出年，係咪會多隻盃

停聯賽盃同足總盃，縮短休季，有冇得諗？

唔係利物浦咩都得

如果唔係利物浦你切

停杯賽對停組別球隊又係好慘

我意思係唔係利物浦拎含金量就足喎 係咪有咩誤會

最快4月30,
咁呢個半月真係悶都悶死

Ndidi 應該要換做軒
雖然我反軒
但係佢係有3/4場踢得幾好

利是原罪

老母都係3/4 場踢得幾好

不過係3 or 4

可能下季無左
今季係2019至2021

下兩季春天先開波踢到去秋冬，就埋個冬季世盃先再算可能仲好

呢個年代啲老人家好開明嘅，對同性戀接受能力高咗好多

又無波睇，二月廿九又做完

要其他聯賽一齊做先得

Mcbaaupei2020係咪都要delay

大賽球員

佢闖入路軌，要call漁農

老母要換軒啦

下年先打歐國即係比多年比chiwell taa成長

係pub跌死 好恐怖

但係軒又老一年

利post 頹到要傾UFO

變咗利post

屌 明明係利黎

都係下個post 先再上水

其實係咪光既繞射咋

又Cardiff?

CLS 有無咁邪

幾靚

十三機兵好玩到

J肺炎J到病發身亡

去左傾SmarTone 既5g
正式確定：SmarTone 宣佈 愛立信 5G 成唯一供應商！

真係垃撚圾

擺明唔係ufo啦

LIV po is dead

軒都J自己球火焰射球

FA cup 佢地應該唔肯停

Premier League clubs told to pay back £762m if they fail to finish season. An exclusive.

唔怪得死都要繼續
想知西咸想唔想取消

西咸一個比晒

西女人西咸

pay 比邊個

賽會

FA 咁撚惡

諗住爆埋P5R就入手

英超賽會同FA係分開

賽會要賠番比贊助, 買左轉播權果D電視台, NOW都幾億一年

得成班反利既on9仔先會話取消,取消既機會係0啊

玩緊動森

下季既野都未傾，今季都拆唔點 點去下一季
所以真係冇擔心過

Zidane on GERRARD: "I have said in the past that at his peak he was the best in the world. In 2004 I was having a conversation with Florentino Perez & I told him I wanted him to partner me in midfield for Madrid. I know the club tried twice but he wouldn’t leave Liverpool."

拖舟
謝隊

好撚多驚..YS9，PR5
我連隻RDR2 都未郁..

江世孝扮乜撚野喬正初

而家d大作做廢青都要成個月先爆到機

最後希望幻滅

曼城後上

講真利班奴隸球員抖幾個月無比賽，開返波輸足9場都唔奇

呢個真

都估到同日本奧運一尻樣

後悔個陣玩完火紋賣咗部switch
之後個fitness ring都好有興趣

奧運7月舉行先勁

都係博鏝失分多過我地贏

沒得WTF

*WFH

利沒主場沒FANS真係輸多幾場唔出奇

意大利會唔會滅國？

我反而係想玩ring fit所以入switch
咁岩上星期佢出特別版我又返夜就排左部返黎

好無玩

玩左一陣 好正 d動物又得意
岩晒無壓力輕鬆玩

牧場物語玩法?

唔太一樣 應該係似sim多d

要還錢，打機都打到咁香港

我一開始話唔駛起屋 佢唔俾我做升級會員 根本奸商迫人欠債

不過唔貴 努力就還到
香港

條友打CBA

我知但英文上唔可以話佢有錯既我只係想提出屌佢之前理解下chinese係點解

想要動森版switch但出面全部炒價

特朗普稱若各界早知疫情就能阻播毒 現時全球付出代價

trump個context好明顯係針對中國
Trump：It comes from China 已經指中國的
係得D左膠同粉紅先至會嬲

縮歇季

買online啦唔好益寶源

軒子ig story張圖又想召喚番出火張gif

以前都覺得佢有俾人歧視，而家覺得佢係抵撚死

有無利子戴口罩之後飲少好多水，喉嚨有粒好實嘅痰咁，一想咳出嚟咳到好似肺炎咁

戴左先多
係Office 狂飲水

唔係Trump 叫人打Chinese 同 Asian
仲有呢單係人禍 唔係天生肉體特徵引致病毒就算講from china 都唔係種族歧視
講左咁多年仲有人歧視 去鬧講事實既侵 做乜鳩
根本係歧視人果班友既問題 ，話trump 講呢啲會助長歧視同老屈無分別

屌你 米拿用間尺度剪草

想挑戰曼聯剪草獎

我講部特別版主機

又多15單

選擇性失明

蘭桂坊

ching其實香港啲女權撚都出晒聲，不過你冇follow睇唔到姐
外國嗰啲就算鳩數啦

如果佢2個一隊 應該幾好j

頂級 超卓

嗰陣好多唔係利迷，係謝隊迷，如果謝隊轉會可能都有一批人轉咗會了

睇完我自己ig 的廁紙條片 再望下烏龍查條片
就知巴西人腳法真係好好

坐左幾耐？

係奧奧本身有腳法姐

玩FITRING算啦 去做占把撚

真當年只係謝隊迷
之後費托黎左先正式做利迷

林書豪個啲同陳冠希個啲一樣其實
佢地由細係美加長大係有啲身份認同問題，認同上面有位巴打講Chinese哩個字同時有華人同中國藉人意思，會有啲迷惑
你睇陳冠希n年前有首東方火車，唱埋啲咩中國人台灣人香港人都係黃人要大團結之類，其實佢地有啲似馬拉個啲藍屍華人咁，搵唔到自己身份定位癡埋去中國度咁

搵唔到定位就靜啦好心佢
支那人做咁多邪惡野又當睇唔到

施丹果陣應該黎利

正常
呢度至少七成人都係謝隊帶入黎

now有無得回水 無波睇

告解時間?

聯署要求

又告解

有d擔心韓妹

無波睇無得格劍係密d架啦

有冇奧雲迷

走啦

我未出世

如果古仔回歸75m
屌唔屌得過

Kai子啦
25狜番巴西會開心啲

09年都未出世

以前入球黑面 而家變垃圾人球

又黎唔好掛

我諗佢自己都冇面返黎

75m咁貴我買d後生d既唔好

原來就黎廿八
見到古咁樣我諗三叉都無人敢話走

抽包未

有說明書既水貨已經好水下，無說明書會變成點

好撚貴
無波睇都要比

7.5m

75m買kai啦

唔過20m都得既，但我唔覺疤會7到咁

120m都ok

差兩張
打埋fut champ抽得

quick

仲有趁而家51m違約金買werner啦

40m到啦值 公道講

疤而家似週圍搵人R loan 啵

俾兩個選擇你
要哂both定買豪華遊艇

7.5m 買返嚟陪練is ok

二三月POTM會係邊個？

同疤得返2年約左右
40-50m已經好盡

咁就梗係兩個都要啦

m=萬？

傻豬
老細緊係買遊艇

我係奧狗科拿貝加帶入黎

法國好似好少因軒而迷利

迷學

Ok 45m
Deal

巴西國家隊主軸
AB
Bino
25古
明

有嘅
Gay fans

成積好左反而吸好少球迷
好多利都係之前撐起

初初一定會有D觀望期
有返2-3年年資先會真迷

學臣時間加入既FANS先係真利

Chinese哩個撚屌字眼真係好有問題，一直比中共拎黎長期含混其詞，瞹昧地用黎係海外滲透、台灣問題、兼夾癡埋去啲外藉華人成功人仕上叨光，今日衰嘢拿埋黎一齊講其實係必然後果。

Trump講Chinese Virus我地香港人睇明顯會明白係講中國的病毒，但個班海外華人、左膠去睇就會覺得係一語相關變華人的病毒

又階級批鬥

因為明叔撐利真係一世抹唔走既恥辱

就好似Landmark個廁所，個個都貪佢又大又闊、光猛乾淨有香味，但唔知個馬桶先係最必須

喂 又反

反利：諗起都嬲 最好疫情越來越勁 迫英足總停賽 死幾多人都無所謂

將隊長比喻做屎塔

但而家個環好貴好似

仲有撐過呢個黑暗時代嘅救命

個半年真係睇波睇到懷疑人生

支共不嬲都綁架民族情懷
如果香港人，台灣人對自己身份認同有認知，對於Chinese 依隻字係don’t give a fuck

Shame

依班人有精神病
要關懷下佢地

利迷無個正常

係啲濕鳩海外種
又要比人排又要留係外地
咪依賴晒chinese 呢個情懷

中共真係好撚識玩

會唔會有一日有一大堆人因為神軒而睇利

個時落降班區覺得隊波從此玩完

袋痕既巴打搞掂哂未？

神軒就好似碗花旗參湯咁，細個好憎飲，長期飲先飲得出份滋味。
就好似啲人睇三兩場利，唔會特別鍾意神軒，Keep 住追利啲波先識欣賞佢。

珍

神軒就好似芫茜咁

鐘意既就好鐘意
唔鐘意既就盲反佢

咁老虎呢

口德+20

就好似屎咁

正常人都要排走佢

咁比清呢

就好似台長咁

語言文字可以控制思想

Both leave la

同燒山一樣，唔識活用自己既能力

就好似嗱渣麵入面舊豬大腸咁，未洗乾淨滷入味個時有屎味騷味，當佢經歷左大半個生涯歷盡鉛華，滷入味之後就係嗱渣麵入面既主角

食強糕啦你

公投啦

玩漏台長請正皮

玩留台長👍🏻
踢走比清👎🏻

咁我冇得輸喎

學反利

可以點同時投灑

沒睇過深夜波
早場都有望下

個陣要時間好早先睇
其他時間都係等睇手機通知算

2個ac

利po居然超過30min冇人講嘢

已死

【YNWA】

歐洲多個電台依家(香港時間下午3點45分)會一齊播出Gerry and the Pacemakers版本嘅You'll never walk alone，支持前線醫護及抗疫人員，亦鼓勵患者及為未能出外嘅普羅大眾打打氣。

BBC Radio One 直播 (可以選擇由07:43開始重溫)

我地身為利迷更加應該響應，大家一齊唱...

當你穿過暴風雨時
抬起頭來
不要害怕黑暗

暴風雨結束
有一個金色的天空
和百靈的甜蜜銀歌

走過風
走過雨中
雖然你的夢想被拋棄了和吹

繼續前進, 繼續
心中充滿希望
你永遠不會獨自走路

你永遠不會獨自走路

繼續前進, 繼續
心中充滿希望
你永遠不會獨自走路

你永遠不會獨自走路

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

今日多左48

我14/15嗰季先會咁
學神嗰半季睇足哂

玩留台長

利po冇廢青架

啦p開親d post都dead

49個
無乜都唔好出門
好彩住個地方無咁多人

D人見gay po就唔入

嚇親人

30幾個有外遊過

如果冇中國武漢肺炎，聽晚1:30就會對水晶宮

然後就捧盃

仲要返黎去打波去飲

屌你老母共產黨

垃圾支那

香港有事就離開香港
外國有事就返黎香港

大陸冇新增同疑似本地病例

談得失又可以讚佢地

[廢老] 葵涌85歲翁邊用氧氣機邊吸煙 疑引致搶火面部燒傷

花式玩命

On9到震

算吧啦隻非洲nigga

Any bb miss me?

yes
成日係呢個post見d告解成為利迷原因都奇奇怪怪

但呢2 年啲新利 有魚拉特既影子

我利以前冇勝利球迷
因為冇勝利

I love u 比清

Gay

痴線

見有人挽留me 十分感動

乜料呀

2個男人都唔係Gay?

要餓波餓到四月尾

扣番你自己一票
一隻手都數得晒

真係人情冷暖呀

有5票

台清

唔想又自貼

點解比清有love you 我無？

因為你係love u bb

最叻就係 YNWA 之後一下句就thsnks and goodbye

請問這裏有沒有負責人

貴區的關係很複雜

挽留

Me

黎緊幾日氣溫會唔會繼續下降

唔計兩年
呢個decade走去迷利嘅都係m底啦
得個水杯，踢得又柒
又成日畀兩登恥笑

miss your ass

Me勝利球迷，米奇老鼠三冠個年迷

me too
拎英超果年

上升就有

50幾歲係咪最後拎頂級聯賽冠軍個年迷

唉 人生為乜

做咩事呀波b

冇波睇
返工唔開心唔想做
失戀
想家

不如以後罰球比vvd射，些路迪佢入唔少

咁辭職啦

除非人工高福利好

日日都好似等死咁

個廣告答咗你

小妹可以著bikini去海邊玩

圖？

每日
起身拖住個身體返工
收工返屋企
玩電話
訓
起身拖住個身體返工

冇了

牙joe?

所有野都冇乜所謂咁
反正做乜都冇意義

同小妹一樣
我仲要冇工番

冇咁隨便

玩動森玩到好眼訓

玩十三機兵啦

好咸濕

有啲成塊西貼埋出黎真係唔知咩心態

閪痕囉

係咪繁中
睇故事應該睇到傻

比你對住個mon奶

佢唔貼你邊有得睇

樓上應該睇 貼自己條撚既post

Bookmark左啦
仲有gay片share專區

屌你貼夠基圖未

有無元朗Ching聽日一齊去食計祥昌
有條要家居隔離嘅傻鳩去左食
好大機會中支那肺炎
再去元朗同天水圍狗署報失

咁似大陸仔樣

樓上痴線佬

呀正

好柒
佢覺得自己好型

點解咁多人鐘意Melody Mark
我真係麻麻地

GOOGLE左
幾正

鐘意Alexa Grace多啲

又係個啲名牌logo衫fuck boy
一陣搞到許祥昌比人封14日就好笑

我係純色t毒撚

屌佢老味傻閪IG

係繁中
故事係mind fucked 到懷疑人生

爆完異劍2
好sad

打爆左次total war three kingdom ver 1.5
勁撚好玩

小妹出街都淨色Tee

我寧願J番D日本妹仲正
卜水櫻 深田詠美

鬼妹正啲

Fake boobs

又轉名

林北最討厭在找片子的時候滑到深田えいみ
幹你娘只要看到她那死人韓國臉林北就軟了還看三小

每次剛好滑過去 看到她的笑臉就想從她臉巴下去
妳不是叫做笑み(えみ、emi、指微笑)是叫えいみ好嗎？
牙齒醜 牙縫還一堆菸垢 還他媽敢笑給人家看
如果我是男優的話還不一拳灌爆那口牙
直接幫妳連牙齒也整一整

聲音低沉又油的要命
一副御姐女王樣的Dirty talk更讓人倒彈 到底誰聽得下去啊
隆乳不打緊 重點是奶都垮到剩矽膠還在原位 皮都掉下來了
還敢出來演給人家看我也是佩服

連DMM的糞GAME也要用深田えいみ當封面
害我玩城娘的時候都要再看一次深田えいみ的死人臉

是不是因為深田えいみ的片子都賣不掉
所以片商才乾脆不抓盜版上傳的啊
比當初Oscar經紀公司強推剛力彩芽還噁

如果世界上只剩深田えいみ的片子能看的話
我寧願看她整形前的油腐臉尻
至少還能勉為其難射得出來
你他媽誰敢再上傳深田えいみ的A片的試試看
真的不要怪我到時詛咒你全家死光光

可不可以請各大網站為了全世界男性的心理衛生
把有關深田えいみ的任何影片刪掉啦==
不說了 我要去尻中山ふかみ了
幹你娘

伊藤舞雪

有次鬼上身J左一次深田
之後再無J過

講女就一張圖都冇

唔講仔就咁撚多gay圖

都話依度係gay post

呢度個管理員都唔知點做野

Fake Taxi

毒撚無野做就緊係睇毒撚CON

JM 又做咩

打曬swap?

差WL 同 歐戰個張
慢慢黎啦
都換左PACK玩

米叔

刨鉛筆

急問 我條打飛機片流出咗 點算好

black mirror

我隻巴哥好廢

佢d動作係有戲，有d天份做戲

利po咁早就冇人

改乜撚名姐啦p

夜蘭人靜

元朗咪有手足去左

再去
都未有狗中支那肺炎
未中過都唔好話自己愛國愛黨啦

how much 1Q

求其睇熱門po
都已經有兩個外地既返黎又拆手帶又出去飲食

家居隔離
笑撚死人

美國國務院發言人: 中共在1月3日已正在毀滅證據

呢啲技兩呃下班廢老就得

屌，我自己都識個親戚支那返嚟，十四日無一日試過喺屋企

搞多啲啦，繼續柒

你的親戚就是你

me無去敵國好多年喇

米拿刨筆

路夫蘭ig怒屌自私撚仲出街飲咖啡

已射

有無PL FIFA20 LINK

佢唔出街點影人

突破盲腸

最緊要人有事

希望冚國鏟

無女肺炎

別怕 中國來了

水卜成個人軟淋淋咁好正
又白

Code呢

呢個都幾好睇

一笑就

你忽葡 ～～～ 你忽左～～～

假使你也方便 ～～

揀 一週最後果日

唔想同我糾纏 都懇請撐到果天

好似我哋連登仔咁，淨係廿米外影人擺上ig屌，唔夠膽上前當面屌

陣間會有一堆gay gif
Code都唔使求

係

La妹

Ox子

相認了

J左幾晚水卜櫻 返唔到轉頭

Good morning neighbours

Who a u

迷軒黨黨員

fuck u

Fuck u too

Long time no c

牙多麼痛的領悟
你曾是我的全部

MOVE ON BRO

On子都係咁on9

打算係床上面攤一日

有無清一齊回鍋division2

Hey fuck you

Yes fuck you too

有無ching 有玩動森

買完肯定無心機玩

岩岩係官網買左件米拿

除左食屙訓 有咩好做

叫春

打下飛機

仲諗緊
好多驚係手無郁過

發覺自己踢波愈來愈似神軒

橫傳王

又反

Bookmarked

呢隻好hit咁？

J翻相澤bb算 半個本土

水卜 唔靚

松下紗榮

佢扮人妻 OL真係正撚到

我都覺自己踢波幾有老母feel

我踢波越黎越似老虎...

仲未俾隊友開波打？

屌你老母

我都發現我踢波好似西班牙魔翼

我踢波似la子

仲有貨？

成日指人走位自己就唔走？

幾年無踢

長期受傷

踢開殘障足球姐

Fifa manager 買咗son拍神軒 好撚勁

冇波睇無哂動力

發覺自己個樣越嚟越似卡利奧斯

Baby I love u so much ~~~

Where the skies are blue ~~~~

To see u once again

屎係黃色既

小心身子

得返主場
我印左歐聯世冠章同right to play
白色好似得返童裝 黑色好似無

Where 樂子 yellow

To see u once again

好似係最後一次返貨 大家要買就快啦

好撚悶
一放假就無野做
學緊德文又好難, 又唔知打咩機好
HEA下HEA下又半日

如果係發生2019年以後
肯定告唔入

死黑警根本幾十年黎都係咁
好仔唔當差, 當差正仆街
細細個已經教
所以點解咁多黑警後代都係做黑警係有原因

有波無所謂咁可以套用到落好多人度

死魚 樣衰

副body好難輸

一早已經喺度講過，手法無變，只係對象變咗

西班牙媒體sports.es報道，武磊確診武漢肺炎！

武（漢肺炎）球王

想睇軒隊

其實明知今日元朗重狗，點解仲要送頭？有心嘅任何地方都可以係戰場

Be water

講完就會比人話你係鬼死左膠

我收到嘅風都係同出面個po差唔多，白衫出嚟引你，打完都只會拉我地啲人

變左教條主義
721一定要去元朗
831一定去太子

哎，我識有幾個今日都會去，唯有叫佢地萬事小心

普通衫去行街視察下先啦

我識嗰啲去得點會無文具吖

準備定佢地資料啦

knee injury skip until next season

佢玩的紙巾應該會傷

好掛住沙拿

共產黨管治下既社會真係笑話

潛咗兩星期

今集喱騷好笑到
但間店好撚貴

一隻雞翼60幾蚊
但睇得出個老闆真係好嬲

隻蝦好撚靚但兩舊水
希望中產黃可以支持下

去左駿陽邨

岩岩瞓醒 元朗開打未

好窮不了

流浮山啲刀手到左未

$35單球gelato已經係極限

扮野

$35三餸車仔麵已經係極限

有樓扮野
隨時你就係住跑馬地

山頂望緊我地班賤民

量地就有我份

算啦 奶西從來都無曬過佢有錢
我地都係jer返佢奶肥婆算啦

ching有道理

不怕

一係咁
上面我負責
下面你搞掂佢

兩個boy?

下女上男

痴撚線po

搵到工未

笑死人 阿狗依排成日雲加萬歲

JM9

依個環境真係好難搵
唔知講咩好, 加油

你話呢

以前成日屌9爺爺

唔想訓 覺得一訓左就好頹

人有多大膽 毒有多大產

我飲水咋

我都係

點解

水都冇得飲

我唔飲酒同汽水就飲奶
一日最多750ml水
點解可以淨係飲水

你仲有吞精呢

除左水 就飲茶

幾健康架

WTF

轉會了
唔想比人當GAY

真

Love u

你轉唔轉會都係gay

繼續吹.gif

戴巴拿中招

明爐係咪新手 手勢咁怪

Exclusive: Premier League considers plan to resume games after June 1 and start 2020-21 season in August |

背景係咪香港

之前吹咗咁多次，班仆街開心啦

有班弱智應該會好開心

蝗前主席支肺病死左...

本身有長期病...
本身有長期病再中 就好大獲

班鬼咁都唔醒唔屌支共應該激死美帝

隻free hug支那雞依家仲夠唔夠膽去意大利

可能已經死哂全家

馬隊都中埋

咁我icon swap仲換唔換佢好

利POST已死

岩岩食完個早餐

好多廢老去簽23條
仆街唔係依班賤種我地贏左啦屌爆佢地
D賤種DNA真係幾千年都唔變
有小小利益就自己呀媽個屎FUCK都可以比人睇埋

我一直都覺得投票權唔應該一人一票 呢啲廢老最盡半票
後生先一人一票 屌你社會既將來先係影響佢地最多
點解要比廢老決定後生既將來
得罪講句 佢地都唔擺得幾耐啦

全部肺炎死

咁你同對家做既野有咩分別
民主選舉就係佢有登記就有投票權，咁樣先唔會令到政策偏埋一邊
正如柯p咁，後生果堆好支持佢，但佢都係照要做老人政策
同埋政治不嬲都係因為有利益而理政治，而唔係香港果種咁，因為唔理政治所以有利益

唔洗5分鐘班黑狗已經到左保護班賤種支持23條
睇個班無個正常, 全撚部智障樣

今朝打WL有場輸咗球早安式派膠

事實係仲有班撚樣話要比呢班廢老優先投票

真係以為自己係國家隊
融合之後香港人一定被全方位打壓

香港政府幾時冚家產

承受老虎

明年今日
利記拎英超

樓上2位應該無波睇到痴左線

【David Lynch Q&A 21/3】

David Lynch同利迷互動傾吓波，當中包含佢所見所聞嘅球會消息及個人意見，最新重點如下︰

球員動態
- 高普希望雲拿當續約留效，談判已經開始
- 基達仍喺球隊長遠計劃中
- 預計南野拓實下季會得到重用
- 如果阿祖安想為正選而離隊，高普會成人之美，但暫時球會仍傾向佢下季留效繼續擔任艾利臣副手
- 威廉士下季會正式升上一隊成為右閘替補
- 路夫蘭夏天離隊機會高，上年夏天都幾乎走人
- 沙基利預期會離隊，利記索價三千萬歐元
- 古積、哈利·威爾遜外借表現唔錯，但仍未達到利記嘅水平，離隊比留隊機會高
- 卡利奧斯離開英超係最好出路

轉會傳聞
- 即使高普都唔會實牙實齒話添姆·華拿下季加盟利記，但目前黎睇一切正面。球員渴望轉會、符合球會需要嘅元素，亦願意為正選而努力，預計一切回復正常後利記會出手
- 添姆·華拿或辛祖一齊加盟嘅可能性頗低
- 只要利記想，今夏轉會資金會係前所未有咁充足
- 後防後備補強會係夏季轉會窗其中一個重點
- 長期考察利華古遜中場夏維斯(Kai Havertz)，但高昂轉會費勢成轉會障礙
- 暫時未有計劃簽入里昂中場艾奧亞(Houssem Aouar)
- 諾域治左閘李維士(Jamal Lewis)會係左閘理想替補人選，但佢未必想黎利記擔任後備

個人意見
- 南野拓實會取得成功，下季佢會大放異彩

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

肺炎阻住哂 離開了三十年

- 沙基利預期會離隊，利記索價三千萬歐元

?

- 只要利記想，今夏轉會資金會係前所未有咁充足
James Pearce:The net spend boys will be quiet tonight

屌摩都走了
只得老虎被屌

賣到1000萬都偷笑

有無人已經準備歡迎23條
今鋪應該有900萬票

人唔笑狗都吠

夢乃愛華正好多

暑假繼續net spend

我亦能認得出古的奸笑

長期考察利華古遜中場夏維斯(Kai Havertz)，但高昂轉會費勢成轉會障礙
咁樣叫做資金充足？

2 30m好充足啦
無叫你買貴人

咁睇黎lewis應該都一樣收皮

上年咁撚多獎金
今季冇洗過咁滯仲有賺
維穏同班股東盲撐真係好撚嘔心

尋日有個POST話佢好似小儀
搞到之後就無睇

今年無收入

Wilson 後備夠班啦

唔賣哪有錢買人

你唔做G邊有錢養我呀.gif

買多一兩個輪換我地三冠王啦

師兄搞笑？

呢句都On撚9

認真 我地踢黎踢去都係11-13個 後備出黎 有幾多幫到手

我之前試過球卡膠式碌個波出黎碌中隻中堅後腳彈比對手射空門

利迷玩FIFA都柒過人

- 古積、哈利·威爾遜外借表現唔錯，但仍未達到利記嘅水平，離隊比留隊機會高

我搵返條片 但唔識up上黎

放tg grp?

買到牛娃就正

放左

我都試過

諗多左

好充足 有一萬億不過唔用

咁慳法
郵輪都買得起

咁既人腳 下季南野都局住要用嫁啦

都幾似
但丁佢個boby姐
波大腰幼

入tg gp睇左我果球未

講到明要用Williams添啦

呢個幾好波既

睇到了

Zagreb地震 唔知Lovren有無事

成件事好利物浦

畫面出晒黎

如果冇記錯隻中堅係糟糕

港足總盃冇人睇?2:2加時 等12碼 好睇過尋日個場

果到都會地震

咪撚咁黑心啦

自己人呀

好似你黑心D

依家個個翻哂鄉下抗疫？

After a relatively quiet transfer window last summer, Liverpool are expected to do more business this time around. [@IanDoyleSport]

買多個兩個話你叻

聽住先

do more business可以係賣人架

賣沙狗已經30m

屌你老母大爆發仲要番工

交換啦咁我返工 你做廢青

粉嶺啲藍屍

好多藍屍狗

Is this the real life?
Is this just fantasy?

好撚熱

又濕又焗

楓カレン 好正wo

啦p開親post都污煙漳氣

今日唔打丁住

留番聽日打

點解今日唔打

Lomo Lovren 續約

因為今日已經扑左

打打打～

點解塞爾維亞個總統可以咁on9

全國中晒就好笑

有人仔 唔怕

好想奶

黎奶啦！

fucking gay

依個好笑

粒lin 好似佢咁黑

奶西咪一樣奇奇怪怪

計下條數
如果賣埋力子既話呢季賣人分分鐘過億
net spend又負

台長把口真係好mean

雖然本身我都想咁講

吮不到的葡萄是黑的

我地利記只賣不買

比清 我地簽互不攻擊條約好無

我一直最尊重台長

因為問天氣有問必答

你成日都想踢走me

我比正皮挽留

假波 假樣

利post公投：
踢走比清👍🏻
比清爛啦👎🏻

牙台

利POST燒山 VS 天氣之子
到底係大自然既能力勁D定因律兵器勁D

洗走啲GAY圖養下眼

想同比清和好的

合二為一

比大家睇下高質女利迷好過啦

你同佢水溝油的

Liverpool have identified three potential replacements for Dejan Lovren:

Atlético Madrid's José María Giménez (25), Inter Milan's Alessandro Bastoni (20) and Dayot Upamecano of RB Leipzig (21). (AS)

老虎再見

你打J list?
撚有可能買咁貴

CLS
買人地最top果個去代自己最廢g覺醒

都冇不和過

國米個果唔識
淨底兩個是但一件都J出血

買到upxxxxx我自殺

呢件咁後生
係出面搵經驗啦點會肯黎坐

買紅牛件黑鳩啦

不求買人
但求送走懦夫

已經無憾了

初川?

成日jer住哂

最後一個都唔買

YES

o岩呀
LIVE POST又燈住哂

我決定貼多D女抗衡GAY圖

我都FEEL到要

G 持
光復利 post

呢件樣幾好J
但無波

合法蘿莉

懦夫雲理撚得佢賣到幾錢 免費都要送佢走 嗱嗱聲快啲躝

而家悶到日日打j 點算

我都係J返佢算

悶唔悶都日日打架啵

WHO

深田結梨
以前叫淺田結梨

認真而家正選都係vvd求其搭jg同matip
如果買一個你一係比佢打後備先陪養佢同jg 做以後基石
你一係直接俾佢打正選，最多同其他兩個做輪換
呢個位點都要買人的

玩football manager

係英國好撚悶
日日係屋企唔敢出街

我都好悶 冇乜出街 日日上幾個鐘網睇新聞解悶

日日困係屋企，就黎有depression

無波睇無波踢好鬼悶

睇戲? 聽下youtuber吹水解悶？再唔係上網學下野

練習下射上下巴

做咗文員仔兩季啦

[美軍再來了] 南海美軍機再次飛近香港

支共屈鳩美軍, 美帝明顯係示威

到最後高普: we have 2 great talent in our team: vdb and however

又話好多錢，又嫌 Sancho 同 Kai 貴，真係睇唔透，咁勁嘅幼幼係呢個價架啦

屌你真係枉為利迷 咁都唔明
呢句得兩個解釋
第一係郵艇要錢
第二係紅襪要錢

佢要2020武統台灣喎！
美軍唔埋黎點得呀

sancho 唔會嫌貴啦
Kai 我諗係今季唔太勁 利迷有d hesitation

師兄一語道破

sancho我地唔嫌姐
fsg嫌咪得
睇返佢聯賽就黎20+20
根本就係下一個球王 唔會差過同期包皮
都唔知班友係咪屎眼諗野

你老母一睇data就嬲
原來聯賽加歐聯已經16+17

仲要英人
佢真係肯過黎 幾多都要比啦
你仲要諗埋佢唔黎利 過撚左MC 做左球王以後都唔駛踢
過黎左右都有突破點 叫salah 打前轉4231又得
同三箭輪換又得

Fsg點會咁好死買兩件

唔係賣古有錢袋前季邊會買咁多件

股東成日吹奏呢單deal

佢遲早都返英超 我地唔買他隊都肯定買
最撚驚佢會去獌

唔買sancho都要買werner 啦啦
Werner今季踢到曉飛

呢期好似傳緊去車

German federal and state authorities will reportedly issued a contact ban, limiting interactions of more than two people. Families or those living in the same house will be exempt from the new order, DPA news agency reported. The new rules were decided at a meeting between Chancellor Angela Merkel and the heads of Germany's 16 states.

During the meeting, North Rhine-Westphalia leader Armin Laschet and CSU-leader Markus Söder reportedly clashed heavily, after Söder went ahead with a Bavaria-wide lockdown without consulting the federal government or other heads of state, reported Bild.

Liverpool have identified three centre-backs as they look to replace Dejan Lovren, who is likely to leave.

AS report that Atletico Madrid’s Jose Gimenez, RB Leipzig’s Dayot Upamecano and Inter Milan’s Alessandro Bastoni are all being monitored.

發覺連登唔用黑暗mode 好睇d

連威污泥都講人話

AM8805 救人
拉左唔知幾多個
應該上水狗屋

去到咩都見唔到

屌你唔係

真目標係國米果件
另外兩件係呃利迷流量

國米但唔係skriniar

冇記錯呢度係咪又另一利子住東岸

呢個起碼60m+

其實班大陸狗依家搞23條
係咪見個個都唔敢出嚟遊行 就夾硬嚟
個人覺得個timing好癲

其實係支共已經比美國逼到無棋，要見步行步
支共唔係蠢，但成個官僚體制限制左管制
變左9成決定都係錯

但動員何妖依啲應該係中聯辦做
拜水都似係大陸狗做
依個時候自制民意再硬推23
我諗我幾怕死都會出嚟行

未到真係有實際制裁之前 其實唔太敢丁民主法..

個法案防守》進攻

基文尼斯正野喎
南美中堅夠爛打，又跟過高旬學野
不過當打下體會唔會咁易放

好撚貴 無乜可能
高普唔買現成

全部target貴野
等大家知道冇可能同唔希望花大錢

最後選擇續約懦夫

有毒品收埋左係...(

中堅正路都係要買後備,邊有可能會買依D大名貴野

下個post 繼續pin置頂段文

三日都未推完

最重要都係左閘

冇波傾係咁上下

Laliga FIFA認真好睇過真踢

毒你又.....

買正選合理d 馬貼高美斯成日傷停

1001 fast

Assist

1000